有冇玩緊CMB嘅巴絲（121）唔好信呃過你既人

咁都中

可愛巴

只係係啲認真少少既話題到正經啲咋

一啲都唔可愛

霸氣巴

只係廢9黎
邊到霸氣

唉，玩咗都半年，仲未出到pool

睇你本身咩level 咩要求 同仔定女囉

笑死
又吉佢

睇個人自制力啫
最多咁咪講聲飲得有節制啲
又冇可能24小時睇到實
要飲佢總會有方法飲到
講個信字

我唔擔心
因為唔係我杯茶

山羊必須死

match 唔少，都約過八個出黎見
但唔啱

8個都多喎，好高要求?

到我部 你地努力圍爐

訓 聽日見

聽日？
你瞓到星期日先起身？

最好係

有d 照騙，有d 佢唔啱我，有d 就性格唔夾
因為我想拍得耐d,好多野考慮

一晚都無又爆post

明明放假都咁早起身落樓鳩行
我真係好ON9

天蠍 ？

玩左大半年 見識過唔同既人
終於可以del apps 希望我唔洗再裝返

絲打 我一開始都好抗拒用apps 因為怕遇到伏
我數返自己有百幾個 chat room
見過5個（當然都有伏但唔係sales）
不過其實只要你keep住清醒 遇到心儀對象要主動啲
咁應該冇死女仔都要主動hi同諗話題

見人出pool最開心恭喜

個個都好似你咁樣天下冇男仔溝唔到女
btw 恭喜絲打

HI 咁早呀
困擾絲

要講咁多嘢我會直接死亡

我想比你煩死

要返工咩

OH SHIT
最弊我唔洗返工都唔知做乜9醒左
但又訓唔返

點解咁講

係咪即係接通擺低電話就得

咁朋友同男朋友分別在於個feel字姐
好傾唔一定成為情侶
但有feel 真係大哂

A380?

有咩問題可以call 我 我可以幫到你

如果人地好熱情approach既 唔好因爲人地唔靚仔or 背景唔係你杯茶就吊高黎賣 傾20句其實唔岩傾已經會fade out （btw一開始就講淫野個啲就算吧啦，除非你係為左搵sp)出黎食飯表現大方啲 諗定小小話題 比男仔顯示下風度 認下威 其實佢地都好緊張但又唔想比你發現 （以上有啲係其中一個match講 我地friendzone左對方）

絲打心態好正確 成功既關鍵就係比啲機會唔靚仔個啲

嘩 呢句對我黎講係極大既激勵
仲有難道巴都係
所以話毒撚都有市場既 唔好因為自己毒就放棄
發展自己其他方面既野
樣子只是其中一樣野黎既姐

咁當然啦 我講緊唔靚仔個啲 望落都係整齊企理既

今日開始對啲match熱情奔放啲

咁冇MATCH點算

係阿 個個練仙

接力姐
交更咁 你3-5 我5-7咁

我有年紀大捱唔到

等到有match為止

拿 10個男仔得1個靚仔，20個女仔都鐘意果個靚仔，除非你係女仔 入面最好果個，唔係就算贏到，個靚仔咁多選擇，少少覺得唔啱就可以換畫

唔靚仔冇得揀，有人鐘意就會一心一意，揾男仔緊係揀個佢鐘意自己多過自己鐘意佢嫁啦

年紀大係咁

唔會,我平時瞓6-7個鐘已叉夠電

仲有”can make me laugh” “ask me” “small potato” 見到即交叉

我要訓足12個鐘先得

痴孖根

啱呀 都係想搵個真心嘅 唔呃人 唔啱咀形咪算囉

突然覺得巴打們機會太增
前提係其他女仔都係會咁諗

每日兩分鐘，掃完咪番黎吹

咁的確又無必要再發展落去
不過將來既野無人知既，話唔定第時你會再遇番

離巴we trust

咁又唔一定既,個pool夠大總會有
我都要認真同人傾下計先

你個range set得唔夠闊?
我見其實都幾多人可以match

lm

cls 訓醒又成十幾頁

我唔揾sporty

理論就係用黎齋講 冇人會做

D女講就咁講

d女人好撚蠱惑

如果係咁都幾難同你拍拖...
次次活動係室內涼冷氣 好快就悶

咁唔通問你揀咩絲打
又話樣靚大波長腿咩

係咁架喇
包裝下=順眼上進專一

係屋企涼冷氣...

以前啲friend會問比你揀你會睇咩先， 樣波定腳
我會揀 樣>腳>波

腳樣波
靚腳著衫好靚

除咗Mon post既巴打，仲有CD rom呢

到有得揀你就未必

屌 因為啲friend 好on9 ，你揀完第1樣佢就會好極端話咁你揀左個靚腳但係好醜平胸既咁點

唔好用咁極端嘅例子
咁講冇得玩

直頭冇乜睇頭tim啦

係 男仔揀衣個係揀黎睇既姐，女朋友就唔會咁揀

女仔黎講好sporty 喇已經
男仔間中踢下波做下尖都要俾你x

其實係場邊睇下 踢完俾支水飲
已經對男朋友心靈同面子上好大滿足

利申 另一童年夢想 （未實現）

標準答案 關燈

又聽到呼喚我喎

呢度d絲打都覆得快話過chatroom 好多
又會自己諗話題

Make me laugh 會令我覺得佢好蠢

呼喚難巴呀

都話搵個小丑搞掂 or Mr. Bean

1日爆幾個post

難道巴可以起profile加句make you laugh

應該寫埋make me fell the love is true

feel

又加一刀
Btw應該好多like

我會解讀為想搵fit同outdoor既女仔

個樣睇落行得唔係懶果d

就黎又12點

個d係好正
有hip 有腰有馬甲線有腿型
著咩都好睇
係gym 見佢地換番ol look 仲正

見佢地換番

同你大隻倒三角型男一樣
唔係咁易練

淨係想練番六舊都難仲倒三角

六舊要戒口減肥

留名

沒有成果post黎做咩

太自戀
單獨send又唔同

表示呼吸都肥，戒口難過做運動
每次食完野就變番一舊

六神合體最容易

老了 新陳代謝都慢佐
中學食三四碗飯都係勁瘦

過完年要加碼瘋狂打拳跑步

俾人感覺無咁毒，我之前都換左張打拳相，
好似好多人都會有興趣問
搞到我好似sales咁

飲肥仔奶粉
做gym個d

講咩啊你
每餐食1.5kg既量無呢啲煩惱

你有幾瘦

6x kg

咁咪好 肥左有肉地我覺得仲女可愛
好過好似非洲難民咁瘦

已經可以交報告喇？

有得免費like人？

屌丫
唔好成日偷襲我好冇

唔係因為毒而放棄
係因為瘦矮毒柒窮 樣樣都中哂先想放棄咋

近排好似好多報告睇

少肥啦當然
重肥我接受唔到

你好勤力追
比我一定唔追po

冇可能 至少你一定唔柒
巴絲評下理
覺得難道巴其實OK既請舉手

是但啦
總之我覺得太瘦唔好
啪啪聲果D最正

即刻要俾你睇番上面絲打既勵志post

溝女黎講勤力有春用咩

夢想係做joker

係啲冇咩人睇到既地方好撚鐘意跳joker 舞

岩岩訓醒冇耐
叫我做咩

又幾match你個癲佬

又補刀

咁係咪即係叫啲巴打棄app

呢到好興補刀同Bin c

唔係勤力
係因為放假冇撚野做先追po

到我追到po 到依到都係0 呀

要問DS巴打佢見解獨到

lunch time 呀 困擾絲
食咩呀

妹你阿爸

放假都可以好多野做
去食下好西ready下 輕鬆下
去文青點增值下
樣樣都可以增加話題...
等於有d人會話我好似識好多野
其實我係樣樣野識少少

起呢度可以瘋狂對話

應該又係彈一個名出黎

然後無人棄app,因為唔想認

我想像到你會點樣加濕

和你瘋狂運動跑個10k先講

切左某啲位就會肥

知識量黎講我都有好多
差在演變唔到做話題咁

預埋我 一齊
做下電燈膽先

咁都要知對手有興趣係邊

投其所好就係咁解

又格劍

Can make me laugh 果啲
一係就訓教 睇YouTube 9hea 之類

切左以後唔會再痛喔，親

到時可以著裙

呢個禮拜冇match

咁係咪就係印證緊你嗰個理論

咁咪改變佢地思維

比你更長時間冇match嘅大有人在

才一星期
洗咩灰心
幾個月冇match 都係咁喇

有冇諗過個野壞左？

冇
因為佢都係反映緊事實比我知

你前幾日先有2個like喎兄弟

好似4個

屌 仲要有4個

絲打好心見我咁耐冇match 施捨比我咋
咁你都信係真既

我信嫁

邊個4個
剩番果兩個隱左形？

信架 都係一個肯定

你上次幅圖好似有4個框

其實唔係一樣咁耐咩
大過5年都冇乜可能

果個default 架

你識乜野丫
幾多年睇下你表達姐

睇相佬話我有200歲命 可以考慮下我

我仲記得左下好似係仔嚟

差12年表達做差4年咁？

其實like嗰陣send埋message有冇用

我得50kg 點睇

屌你 我細個就係俾老豆咁fake 佐

人腦好似得150年記憶
會唔會唔記得左佢架？

23

我冇呃人 明買明賣

升中_了

47kg

我都係信左依啲大話

難弟 幾高？

我唔會死架
不如考慮下我

我拍埋你地到應該會大左一個碼

幾高先

呢個睇相佬真係呃你架

肌肉唔夠

係 所以去玩泰拳的話
個教練都會比啲weight training你做

唔駛特別做機
練下腳 做下squat同core
線條都會靚d

正常肌肉唔會 應該係肥肉先會

好 衣個回合你贏

肌肉下面隱藏左好多肥肉
所以先會覺得大舊

以鬥差黎講
好似冇一個回合你贏到喎

你地唔好累鬥累啦

(和理攞)民_聯派揮春，大家一定要拿去回收，支持環保。唔係就好多中老年人攞傢la

以缺陷品黎講我都算頂級
成日比fd 話廢到唔似男人

咁咪去改變下
唔試下又點知唔得

好標準168黎講

唔好咁 你又唔開格劍比我幫幫你睇

其實一直都改變緊
不過好難一下就覺得好明顯咁樣

派pw望望

比你睇咪又係得樣
除左樣之外 身體能力 果啲都係咁

望下啦 可能我差過你

168 不過我覺得同170差唔多姐

好簡單
你like 幾多人 又match 到幾人多?

12支花排隊排頭位 3支咪排後啲，12支一定係subscribe左

我delete 晒chatroom 無數應該有15up

難兄難弟都係過瘦type

唔會既，我唔呃人，所以我都覺得人地唔會呃我

咁like 左幾多個先
我係like 1000 得幾個match
大概數量黎

我地話佢地應該結拜

1000 !? 有冇得check?我通常20個人 會like 5-10

我都覺佢同我幾似

女仔係咪冇講嘢就會leave chat room

冇得check 所以話大概係咁
咁簡單既指標就已經講左我同你邊個高質啲喇

可能係失散多年嘅異父異母嘅兄弟

可能我差過你

應該係block左

唔關事 我都好低質 見靚女我都X走

比叔叔望下

我都係訓咗個覺姐，咁就又600

又唔係話輕啲一定差啲既

係咪已經唔記得的邊啲過邊啲未

反向思維 普遍D人覺靚女讀大學就高質
我覺得呢個唔正確 你未見過佢真人
你點知佢高質 可能佢講野好低B呢
相反都係一樣 生到catgirl咁但有孔明既腦袋
咁就高質
不過戀愛呢D野 邊有得用高低質黎分
愛 話之你咩質都愛架啦

咁問下年少巴
你好似兩個都睇過

雖然係兄弟 但係我仲未睇過佢咩樣

咁矮啲又輕啲囉

反正一定係檸檬
咁咪娛樂下大家

韓仔出名矮喎

所以我明阿 你好 叫我阿明

係阿 美國隊長一訓都唔知幾多年

咁樣子呢D表面野黎既姐
有影響力既人都係靠個腦
鍛練個腦難D定鍛練個樣易D？
梗係向難度進發啦

係妹妹

異父異母 唔同地方出世成長
係咁上下喇
咁易比你睇到咩樣咩

你好 我最多都係9981

姐姐幾大

你想既我地去外國結lor

我發覺我係係到訓練緊自己既轉數 要做到人地每一句我都可以揾位入到 大師級指日可待

其實女仔點解對星座咁瞭解
我試過同幾個女仔出去食飯
佢問我 你覺得自己靚唔靚仔 我話唔靚仔
跟著問 你重唔重感情 我話唔重
但佢睇得出我係重感情
跟著就估到我咩星座了
我真係完全唔識星座 十二個星座係邊十二個我都唔知

ching 你入左我好多句喇喎
咁都未大師級咩?
我係到訓練到中刀都唔扣血喇喎

咁盲人應該會鍾意我

我話你聽啦
你一match左個女仔
如果佢知你咩星座
即晚就去check夾唔夾先再同你傾

係港女先會唔鐘意港男嫁姐

唔知 未結過 ，但係我大過你

所以結論係港女係最唔識珍惜好仔既人

大家都係訓練姐，努力啦

入到你只係新手級...
入到我就大師級

天下人都知我係十年都冇 match 的

比你都睇唔到啦 人妖係search唔到其他人

一步兄功力深厚，難搞

冇可能既絲打
一定有

反而我係好難俾人估到係咩星座
我之前有識過一個男仔，星座嘅嘢佢仲識得多過我。

我28阿 你記左邊個

運動就係持之以恒照多啲鏡推動自己

星座本身我唔係幾信
邊有可能咁多人都係個個星座就係個個性格
不過自從個個女仔用兩個問題就估到我星座
我就有D信了

傻啦 我講野打橫黎姐

咁係咪即係要棄app如果已確定對方只睇樣同身高

我都想摸喎

咁可以點算仲玩唔玩好咁絕望

串我阿 女係邊阿

我地冇咩緣份

咁係佢觀人入眉
星座其實都係統計學

邊個？

妹妹

咁都聰明
我就唔係觀人於微果D黎
識睇人其實都幾有用

咩叫格劍？

你叫基佬俾螺絲，衣啲都唔知？

我都係搵得一個3

因為佢真係絲

想食辣妹

識睇人會避開好多地雷
加油

糖真係好難戒

真。妹妹

我要走甜喎

已經飲野係叫少甜，嘗試zero.不過珍珠奶茶真係無咩興趣
忍口係有難度

冇甜味真係有d難搞
個人生好灰

凍野尤其會唔覺太甜，其實勁多糖

其實瘦底先恐怖，因為一肥只會肥哂係個肚到

機會黎喇！

到阿叔既年紀就會要走甜

真係既？塔糖啊

或者運動到趴起度

係肥哂係個肚到唔好，係肥就平均肥啦緊係

尼個post都係巴

又一個想入禁區解圍

咪少糖囉，例如咩

所以我鍾意打拳，同人互動多

又一個靠實力單身

孝感巴同我

黎囉 我都得

VAR possible offside

留名等報告

咁佢地咩反應

百3-200都有，睇間野規模

其實我前1,2年都係飲親飲正常，但係真係好驚個肚脹出黎 人到中年...

但我唔知絲幾歲

唔會最主要係同教練打

好想操操

鞭打本王吧

但打人會好很攰
可能我太廢

我細佢一年咁
唔介意咪黎囉
不過呢個名我唔係鳩改
我真係好唔食得辣
到時食到噴哂火咁就樣衰

好啊希望你頂到三分鐘

我都羨慕阿 我地幾夾

正 我黎啦

唔係咁想比年少絲抽打

唔係 係正常架

個教練成日都叫我打死佢
但每次都係我打到攰死

唔打用踢都得，好似個沙包咁飛開

作為一個巴打你擺你自己嗰個啦頂

對打一回合你會寧願打沙包

矮既羨慕高，高既想矮番啲

高唔會想變番矮囉
高既話樣衰啲都溝到女
矮就

我以為參加比賽先會對打 練就沙包
咁會唔會打到口腫面腫番工？

好難用文字教學可能要睇youtube片跟住會易啲有好多唔同綁法

Grass is always greener

我想矮d 巴士上層zip實左個頭

暫時最大係我期待緊有挑戰者

食個下午茶番黎就有d咁驚喜既進展

熱身拉筋體能練習對打一個鐘
如果你體能足夠可以連上兩堂
但而家每次都俾教練問今日一堂，兩堂？
收工打真係好攰

我講緊絲打既話

絲打矮同高都係想搵180
咁高同矮有咩分別

通常教練會就住既，學員對打先易受傷
Sparring係平時練習都會有